### What is this repository for? ###

* Zatím testujeme repository
* Version 0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###
(nechtelo se me to znovu prepisovat)

* Nainstalovat Netbeans pro C/C++. nainstalovat git plugin, pokud tam není
* potom:
 team>git>clone
* potom do te slozky nebo o slozku vys dej novy projekt
* v tom tvem projektu pridej do source files exisiting files from a folder nebo tak nejak
oznacis tu ifj slozku co to stahlo
* jo ten projekt pojmenuj ifj a on se da do te slozky ifj co se stahla
v tom source files strome se objevi taky slozka, tak do ni davej vsechny soubory
* potom pravym na makefile>team>ignore
* kdyz to bude fungovat vsechno, tak zkus v main.c upravit tu zpravu v printf nebo v hello.c to je jedno
* potom Team>commit (napsat komentar co udelals) a zase Team> Remote> Push

//puvodni text
* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact